再回頭 你不許 如曾經拜登對

你何以雙眼好像流淚